今晚贏家 林鄭

我真係冇野講

唉

冇野講就含啦

出少句聲啦 咁樣講你又會贏咩

聽日你問柒婆
點解攪記者既係公安
打人既係公安
被打既都係公安
阻拍攝既係環時記者
但打柒記者既
都係公安？

點解要行私刑 點解要打記者同醫護 我自己既陣容做緊 我地批評人地做既野 點反駁?

鬼知係味公安行私刑？

唔好意思阻一阻

請文宣組做野
813
警察和速龍遠道機場拯救假扮示威者的公安
721
警察也不到元朗救被白衣人恐襲的香港市民

唔好講笑啦 你講 你個世界其他人就信 我地做到不割蓆都要理性D

環時呀， 共媒黎架， 作新聞架， 唔係割唔割席既問題喇
無證據就話唔使割啫
影撚到佢攪示威者仲使比面佢

你睇下依家個Live 問緊手足
人地跑走 話自己係tourist 之後搵到人地個袋有件3 中國passport 之後就私刑?

你無野講不如出少個po?

有問題?